好似netflix無點入俄羅斯, 定俄佬鎖區 ?

得好少片, 而且得一部獨家轉播

登入user有好多語言, 但無俄文揀, 所以應在俄羅斯無乜市場
定鎖區, 只在俄羅斯睇到?

social media都無俄文版本, 其他好多都有

可能同俄羅斯電影文化有關

俄羅斯嘅西方電影，喺電影院都係要配番做俄文先可以上畫，唔會原汁原味。

可能因為咁先無市場，除非你要放番俄文配音上去。